尋晚發夢夢到自己幫自己含撚

起身見到自己咬住尾指
代表d咩

認真 代表你想同男性發生性行為 你想幫佢地含撚

係幼呀 哈利

想唔想試下幫真人?

代表手指尾嘅大細粗幼都同...
喂大家男人唔使講咁白啦

夢夢含撚